香港搞到咁福氣嚟嘅,係澳門同台灣無福消受啫

贏到開巷 人都唔洗